「認真」改唔改口號

唔搞公投 一人比個解釋 點解改or 唔改
唔好因爲一邊多人投票就民粹 比理由
同埋最後改or 唔改唔係我地做決定 係文宣同前線
永不割蓆